
- https://wolthera.info/2018/08/comic-management-improving-the-other-exporters/
- https://wiki.mobileread.com/wiki/CBR_and_CBZ
- http://acbf.info/browse.html


Un volume est composé d’une série de numéros de cette année de publication, tandis qu’un numéro est une collection de feuilles imprimées constituant un livre. Un volume d'une publication donnée peut avoir de 1 à plus de 10 numéros au cours d'une même année en fonction de la fréquence de publication des publications..

